人和荳品廠 食評

人和荳品廠 @ CWB

豆腐花 + 魚肉煎豆腐

煎豆腐外脆內軟，豆味香，乾身而唔油膩

豆花非常綿滑，入口即化，帶淡淡黃豆香

魚肉焦脆但太薄兼略韌，調味過重

豆腐花唔係完整一片片嘅，結構上略嫌有啲鬆散

結論: 整體上差過公和少少，行過可以一試，唔值特登嚟

豆腐花唔係完整一片片嘅，結構上略嫌有啲鬆散

你老味食豆腐花你一片片食！？

碗野就算一片片，呢仆街所謂食家咪跟手落完糖就搞撚爛黎食

豆你老母花

講真其實唔落糖重好食

如果碗嘢一上檯就攪到爛哂你係咪都ok

關乎質感同賣相問題

煎豆腐點佢個豆瓣辣醬先正，加多個炒麵配杯凍豆漿，完美

人和越黎越差